認真去探討下個問題

依家港共就係當你全世界無到
所以有幾絕玩到咁絕
依家直情全面封殺.下一步點做無人知

當日中英聯合聲明係由起國際間簽署
係由國際間大家有文件簽約下見證
而唔係口頭講
中共就話係歷史文件.當世界無到

我地要探討既係到底一個細細既香港
自由.人權全面受到限制
到底對西方國家有幾大影響?
我地要先去思考呢個問題

再唸到底香港對於西方世界有幾大重要性
呢個係第二個問題

先講美國
到底當日侵侵點解要力保香港?
香港到底係邊方面對美國
有利?

有冇連登仔一齊討論下
我從來唔相信一個細細個既香港
會值得受到美帝同西方國家保護
更加唔相信因為香港係世界金融中心
呢種謊言

如果響佢任內發生呢d事，會響佢歷史上會有一生污名
所以當日佢見 818 唔對路即 CALL 習帝叫佢收兵救香港人

香港有大量西方既國民，同埋入中國既機構，仲有佢地D錢都響香港

唔多同意
美國真係奶共既大財團大部份都直接都殺撚入去支共
而唔再依賴香港
問題係美帝點解會咁重視香港?

係川普比較特別會為信念堅持啫。

大部份唔係直接入架，你查下中國外資比例先講啦
大部份係用香港做橋頭煲入去 收香港皮中共即死

咁好
如果認為美帝既所有錢.同生意都係起香港
香港係一個橋頭堡.去打入支共
咁依家支共要玩壞香港.咁到底係咩玩法?

如果呢個理論係真既話
美國依家應該要大力救香港先真

我既另一個另類睇法
唔係美國要香港做一個橋頭堡
而係只有香港係仲有一絲希望去行民主
相反如果香港玩撚完.咁即係支共只會更加
顛.到時西方世界就會驚希拉特重臨

我地一直都討論緊個問題
香港死.支共死
呢個大家都有共識
但依家支共要加強管治更加嚇撚走班外資
咁做同送死有咩分別?
依家佢又話要搞海南島做另一個香港.另一個國際金融中心

對習近平黎講，佢認為用錢可以收買，佢試緊底線 外商唔會理國安法

不過同埋以E家外匯走資個態勢，佢好快會改變睇法，會因為無錢直接吞併香港

香港玩下一步係台灣，台灣就軍事決戰 所以唔想戰爭，香港必守 但呢個結果對香港人係最差，因為呢度會成為兩邊既磨心慘過地獄 所以點解我話要走，就係逼中共發癲引百國聯軍速戰速決

玩緊恐怖統治同人質外交拖緊時間，最後結果一定係吞香港吸錢救中共

巴打可以睇下呢段講 習近平 心態點解要收香港皮 (start from 13:22)

而呢段就講點解 習近平 點解急於響香港問題上面立功